新手 精工Seiko SSA361J1

巴打們點睇SSA361J1 ? 我鐘意呢類似錶面

窮撚想買錶，想要呢種款，又想耐用，似乎精工最岩？

冇錢就買精工啦
有錢先上grand seiko

買舊款日版6R eg :sarb035果d款

這只得個樣 3千蚊買4R

精工而家行fashion路線 垃圾芯加靚面就可以賣貴一倍